目測已有4架警車由大圍經沙田路駛向沙田方向

係沙田路搭緊車